[廿四孝女友]澳門有咩酒店啱情侶？

男朋友就生日
想同佢去澳門住一晚慶祝
本身search情趣酒店
但係好似無
唯有退而求其次
跪求有無啱情侶既普通酒店介紹？

推

無

豪華賓館，環境唔錯架

舊葡京抵玩，又有懷舊味道，玩玩下可能仲會被上身表現出色

天橋底

羅斯福幾好幾新又大 不過交通以的士為主

4季

悅榕莊

求其啦 試試正正有張床咪得

有間叫臭閪酒店唔錯架

MGM

你budget幾多

大倉唔錯。日本酒店

神交

之前睇過 但係太貴
四千幾晚

最好二千內

如果你唔係weekend去
大部分五星級都得

新豪影會?

澳門酒店好貴
又無野做

驚嗨嘢？
連Mezza9自動晚餐？
3000有找

詳情睇連登首席Youtuber Alfred Chan介紹

呢間入面有個大水池好撚正下。
$2000筆直一係永利皇宮一係MGM美高梅啦，再唔係銀河個三間，威利斯人果堆就狗不屌。

澳門銀河！又正，有企缸，浴缸，正到爆

Grand Lapa 金麗華酒店 幾好
岩岩翻新 有浴缸 間房大

同女友去過 有美好回憶

萬事發酒店